一齊幾耐扑野先正常？

利申左先，我係青頭第一次拍拖
女朋友唔係處
一齊左就黎一年，好唔好週年記念果日向佢提出？

留名等睇經典圖

一年都未食到 睇唔呀巴打

4年，未食到

一年 唔係處都未屌 自己反省下啦

1分鐘

你真係覺得一齊左？

做人咪咁心急la

認真答

其實條女覺得ok 幾時扑嘢都得
唔關咩時間事，好多情侶好耐都冇第一次之後往往條女就俾其他人食咗

一齊左就梗係即刻扑

2個月就食左

認真1星期扑左

大家都處

( Show Blocked User - 馬可勃起 )

第69分鐘

會唔會快得濟
個時ex話自己係處
我地個零月先第一次

半年 大家都係處

個廣告又幾好笑